sun mobile sale請入

有冇sun mobile sale，我想用sun 台！！
如有，麻煩留低聯絡資料

笑死 成班唔關事既入曬黎

sun mobile好似無請sales